## Bing Wallpaper
[中文](list.md) | [English](list_en.md)

2025-01-23 | [黄昏时的鹿谷，帕克城，犹他州，美国 (© Adventure_Photo/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.DeerValley_ZH-CN6029262704_UHD.jpg)

2025-01-22 | [代尔修道院，佩特拉，约旦 (© Punnawit Suwuttananun/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PetraMonastery_ZH-CN5091189333_UHD.jpg)

2025-01-21 | [俯瞰那不勒斯湾和维苏威火山，意大利 (© ezypix/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.NapoliPizza_ZH-CN4698906448_UHD.jpg)

2025-01-20 | [欧亚红松鼠与毒蘑菇 (© Edwin Giesbers/Minden Pictures)](https://www.bing.com/th?id=OHR.DutchSquirrel_ZH-CN3896893818_UHD.jpg)

2025-01-19 | [海王星石窟，撒丁岛， 意大利 (© Carlo Murenu/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.NeptunesGrotto_ZH-CN3092540170_UHD.jpg)

2025-01-18 | [白沙国家公园的日落，新墨西哥州，美国 (© Image Professionals GmbH/Alamy Stock Photo)](https://www.bing.com/th?id=OHR.WhiteSandsNP_ZH-CN2517618394_UHD.jpg)

2025-01-17 | [褐鹈鹕，圣地亚哥，加利福尼亚州，美国 (© Arthur Morris/BIRDS AS ART/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PelicanPortrait_ZH-CN1928504597_UHD.jpg)

2025-01-16 | [尖峰国家公园的高峰步道，圣贝尼托县，加利福尼亚州，美国 (© yhelfman/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PinnaclesPeaks_ZH-CN1603877182_UHD.jpg)

2025-01-15 | [Pointe du Diable，圣皮埃尔，留尼汪岛 (© MONTICO Lionel/Alamy)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PointeDiable_ZH-CN0610493136_UHD.jpg)

2025-01-14 | [Village of Zahara de la Sierra, Cádiz province, Spain (© SEN LI/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.CadizSpain_ZH-CN0032172399_UHD.jpg)

2025-01-13 | [小屋和特尔莫尔灯塔，兰德温岛，威尔士，英国 (© Westend61 on Offset/Shutterstock)](https://www.bing.com/th?id=OHR.CoastalWales_ZH-CN9113929287_UHD.jpg)

2025-01-12 | [大堡礁的宝石大眼鲷鱼，澳大利亚 (© Fred Bavendam/Minden Pictures)](https://www.bing.com/th?id=OHR.CrescentTail_ZH-CN8283248964_UHD.jpg)

2025-01-11 | [梅克内斯的Heri es-Swani，摩洛哥 (© Calin Stan/Shutterstock)](https://www.bing.com/th?id=OHR.MeknesMorocco_ZH-CN7953910585_UHD.jpg)

2025-01-10 | [亚伯拉罕湖，阿尔伯塔省，加拿大 (© Basic Elements Photography/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.BubbleLake_ZH-CN7146244555_UHD.jpg)

2025-01-09 | [苏丝斯黎沙丘，纳米布沙漠，纳米比亚 (© Airpano/Amazing Aerial Agency)](https://www.bing.com/th?id=OHR.NamibiaDunes_ZH-CN5102483490_UHD.jpg)

2025-01-08 | [被雪覆盖的长城，中国 (© View Stock/Alamy Stock Photo)](https://www.bing.com/th?id=OHR.GreatWallStairs_ZH-CN4045949792_UHD.jpg)

2025-01-07 | [日落时的摩拉基大圆石，南岛，新西兰 (© Douglas Pearson/eStock Photo)](https://www.bing.com/th?id=OHR.BouldersNZ_ZH-CN6750253580_UHD.jpg)

2025-01-06 | [被水淹没的地下室，圣弗朗西斯大教堂，拉文纳，意大利 (© Andrea Pucci/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.RavennaBasilica_ZH-CN1406474730_UHD.jpg)

2025-01-05 | [希莫加的紫红头鹦鹉，卡纳塔克邦，印度 (© Hira Punjabi/Alamy Stock Photo)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PlumParakeet_ZH-CN0311942558_UHD.jpg)

2025-01-04 | [归春河上的板约-德天瀑布，中国与越南边境 (© Shane P. White/Minden Pictures)](https://www.bing.com/th?id=OHR.VietnamFalls_ZH-CN9659529108_UHD.jpg)

2025-01-03 | [英国拉德克里夫图书馆和万灵学院，牛津大学，英格兰 (© atiger/Shutterstock)](https://www.bing.com/th?id=OHR.TolkienOxford_ZH-CN6331694590_UHD.jpg)

2025-01-02 | [阿尔德兹村上空的星轨，格劳宾登州，瑞士 (© Roberto Moiola/Getty Images)](https://www.bing.com/th?id=OHR.ArdezSwitzerland_ZH-CN5605305240_UHD.jpg)

2025-01-01 | [在北极玩耍的北极熊 (© Ondrej Prosicky/Shutterstock)](https://www.bing.com/th?id=OHR.PolarBearSwim_ZH-CN1000349057_UHD.jpg)
